和理非救Poly救命必做三件事！

和理非，知道大家都好無助，但係無助唔係唔做嘢嘅藉口。廢話少講，如果你真心係想拯救Poly嘅手足，請做下面三項動作，好安全，唔會拉唔使死。

(1) 國際陣線復活：必須以正視聽，人地美國咁大個國家唔係得人權法一道板斧，1989年中美蜜月期都尚且制裁咗中共三年，依家2019年中國威脅論甚囂塵上，美國成班對華鷹派虎視眈眈，一定唔會就咁算數。所以，我地國際陣線高人，準備咗以下Tweet比大家Tweet：

‪Berlin Blockade happening in Hong Kong right under your eyes! The regime is laying siege to a uni plotting to starve all inside to death. Journalists denied entry and medics arrested on dubious riot charges. Our desperate plea for a US Berlin Airlift!‬

Tag: @SolomonYue, @HawleyMO, @marcorubio, @tedcruz, @senatemajldr, @realDonaldTrump, @JoeBiden, @SecPompeo, @SenSchumer, @CECCgov

十大美國對港最高決策人，缺一不可！隨便再加

(2) 針對泛民施壓：越來越人話泛民想區選前食人血饅頭，泛民你地澄清嘅機會到了，請大家去各大泛民議員fb留言，要求佢地全體議員立即前往Poly斡旋，再唔係一陣遊行就一定要打頭陣，呢個時候我地最需要團結！
Link:
民間人權陣線 Civil Human Rights Front

民主黨

民主派會議召集人‎: ‎毛孟靜

許智峯

鄺俊宇

譚文豪 Jeremy Tam

林卓廷

楊岳橋

天主教香港教區輔理主教: 夏志誠

(3) 今晚七點尖沙咀齊齊行街，行街返工裝，唔好講咁多

出尖沙咀